有冇人可以講下有個好親嘅家姐係咩感覺

唔係駛人唔駛本嗰陣
由細到大一個人

煩膠
利申 都唔係好親咋

她一直都在

我覺得好睇順唔順眼
一齊住定？

Sor我不是佛教撚

哥哥

咩？

好想要個家姐 有無人可以做我家姐

一齊打機一齊睇戲一齊出街食飯 唔係屋企果陣會係咁問去左邊
利申 家姐大10年

好多人都話家姐好撚煩又多事
我朋友有家姐成日都話佢地on9

佢成日拎我啲鞋嚟著

得閒買下野飲野食返黎俾我
有時會送衫俾我
最近叫佢幫我6住卡先買機票 點知請埋我

當然都有難得既時候
但係佢真係唔話得

好好人

有啲錫 有啲當工人駛
港女格就係咁睇

我都想要呢種家姐 有冇曾經一剎那對佢起痰

大10年喎

打完丁係咁叫我洗手

佢望你打 ？

大10年就冇嘅咩 好多30歲都好靚wo

會一齊行街買衫做運動食好西去旅行
見到對方中意既野就會買比對方
嗌交嘈交都好 轉頭就會好返
所有秘密心事都會同對方講
利申 家姐

好想要個家姐照顧我

以前睇鬼片 之後好驚一齊沖涼